大碌鳩左軚車殺入香港

抵撚死

請問罰幾錢？

要俾錢

你知唔知咩係FU, FV車？

他只是個孩子阿

馬鞍山

我冇話佢有事
只係話大陸車殺入香港姐
比人查晒時間咪抵死

D人識少少就衝出黎話人